求救 Router突然用唔到

今朝11點幾開始就上唔到網，用netvigaxxx
駁個tplink router 只係for iphone ipad wifi上網用 冇駁電腦個d既
上網追過好多post都搞唔掂 reset過個router都唔得 pccw又話上網冇問題
要星期六先搵到人黎check
reset完個router, setting個到PPPOE已入左上網username同密碼 一路都顯示連線中。。。。拎唔到個ip address

有冇全能既連登巴打可以幫下我

PCCW 係咪有比個盒仔你？
有既話，斷電，隔5秒，比返電

巴打係咪講個modem? 我冇其他野了

其實我抆走哂d線再插過 又熄過哂d野再熄過
都係唔得

叫師傅黎啦仲問

叫左啦 排到星期六先有師傅黎check

如果唔經 modem，直插條線落電腦到，

就係屋企冇電腦
因為屋企收唔到data
個寬頻都係用黎放wifi比iphone用
依家唔知到底係router定寬頻有問題

利申： 電腦白痴絲打 唔識依d野

setting個頁有無揀自動取得ip
呀? 你cap個setting頁比人睇下喇

照你咁講你就用緊老電adsl or vdsl
PPPoE要入返登記人既netvigator既mail
密碼就登記人身份證頭六個字

如果係光纖就直接用DHCP

自動取得ip我都試過都唔得
上網搵係netvigaxxx係要入PPPOE

試吓揀浮動ip.

第二連線揀浮動ip

tplink

試左都係唔得
係咪買個新既router就ok? 因為我冇電腦 係咪做唔到setting

而家熄咗modem同router, 等五分鐘，先開modem, 等啲燈著好曬，預幾分鐘，之後再開router連線。

定其實你將 d 線插錯晒？

冇插錯 都係抆一抆出黎就插番入去
應該個野壞左呀

你話個 modem 壞左？

其實個modem同router都同平時一樣著個d燈
pccw hotline話睇過冇問題 佢話要師傅check下係咪出面條線有問題 冇計

hotline 話無問題，但又要師傅check下係咪出面條線有問題

Hotline技術支援應該都係試下remote個modem，之後就話冇事

有咩router介紹